近日美食 餓撚請入。。。

長洲

別府

最愛的美心

Tony Wong

日本野

泡

吉 餐餐都好正

你都幾癲 呢d天氣去長洲

弘我要增肥

吉個嘴仔好細

想輸啲肥膏畀吉

門仔我嗰日去長洲差啲暈咗，個心跳得勁快個人軟哂，嚇死me

弘咁都睇得出

輸去我對波度

我唔夠40分鐘熱到頂唔順走左

屎
正
屎
正
正
正
片?
btw rich

我多你少少，大約45分鐘，見暈就嗱嗱聲行返去碼頭走人

No片.
頭先食泡食咗$130

吉好食得

算啦 香港無地方好去架啦 行商場又悶過閪 放假係屋企最好

望到都覺得唔夠飽

唔係呀
係幾日夾埋咋

屈喺屋企太耐好似有啲抑鬱

屌你腸仔蟹柳手卷

所以去咗買雪糕

好小朋友但幾好食

食咁多 肥媽好有米

係呀勁驚，我又自己一個，暈咗唔知點算